好嬲 比個的士司機呃左!!! 大家一定要小心:~(:~(:~(

大家一定要小心,話說琴日係黃大仙下村上左架的士(無影低車牌同司機個名)只係唔想有第2個受害者,咁我上車當時我係話去龍翔辦公大樓,咁個司機話唔識,佢就話問下d行家啦,咁我就係車等啦,點知佢上車就話我身邊有部電話係iphone11pro,咁佢就叫我睇下有無聊絡人個d資料啦,咁我就幫佢睇啦,點知sim卡都無,咁佢就話阿妹你要唔要呀,你比二千蚊我當比叔叔飲餐茶啦,我見部機又幾新咁就比左2千蚊佢啦,當時我心只諗住部機咁新最平都放到7千啦,咁我都賺5千,咁我去完辦公大樓就即時出深水埗啦,點知個放機個個店務員同我講假機黎既,我話下,心諗仆街喇,我唔信就再去旺角放啦,點知去到先達個到個放機個個直頭講得出成個騙案過程我先信,只想大家真係唔好貪,貪字得個貧我而家信喇,真係自己衰貪心,無諗過被騙😭😭😭我2千蚊當比個阿叔買棺材山地,

當買個教訓

嘻，樓主on99，嘻嘻

唔識分段隔行?

抵啦
就算真機你都算買賊贓

輸打贏要
你都識講自己貪心，如果你賺到5k你又會唔會開個post祝福個的士佬好多長命？

畀人昆咗就咒人死？

好似之前已經有

抵撚死

跌錢黨玩左幾十年都仲有人中

跌錢黨你未聽過？

又浪費左個account

抵撚死，咁貪心

係，幫緊你

多謝分享
有警世作用

下村去龍翔搭的士

咁你有成二千蚊向身都唔係貧啦

我依輪都賺夠 真係好想比人賺下

On9

二十年前我中左一次，係假的大哥大，比我老母屌到開花

不過 可能個的士司機都唔知情

打到咁撚樣又emoji撚
都有人睇哂
心地真係好

幾好笑

事主跌咗個腦搵返未